一句到尾，一注買邊隻gme, nok, amc, bb?

1注錢入，見咁有人氣氛，想玩下

GME

Gme 200穩定上1000
Amc 最少兩倍 而家入最多上到廿倍
睇你搏乜

現價STRONG HOLD黎講NOK仲係undervalue
跟大隊打大戶就GME啦

Amc風險大啲 gme跟風無死錯人

amc 啦

gme 俾人玩爛了

Amc升值幅度高dd 但係gme一定係主角

GME 贏完拎錢過AMC

我就入咗amc

GME世紀之戰

全力GMEEEEEEE

GME
上Reddit睇吓就會知道佢哋做緊乜
氣氛同連登完全唔同

Nok好似好撚多蟹貨
但睇值傅率，人理上覺得最好。覺得最差係輸50％。

Sndl

玩你老母爛
佢一日未爆一日都未爛

Nok 咁大隻應該好難推好高

除咗gme 其他都係回血劍 分化撚

剩係GME 其他都係假既

手足集中火力

一係amc 一係gme
前者風險大啲
其他唔好諗住喇

有無山頭既朋友

山頂

sndl

SPCE